其實狗貓或者其他動物絕育之後已經無意識自己係公定乸?

連係男定女都唔知，生存為咩
更唔好講以後都無得繁殖啦，最基本連性別觀念都無左